\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{27 июля, день / 27 июля, вечер / 28 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Гуцол} \\ \textsf{оптика}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Цель работы}: Повторение основ геометрической оптики .

\textbf{Оборудование}: Стакан с жидкостью, лазерная указка, миллиметроавя бумага.

\textbf{Задача}: Найти показатель преломления жидкости.

\textbf{Разбалловка}: Идея метода -- 2 балла\\
Измерения -- 1 балл \\
Расчеты -- 2 балла \\
Подсчет погрешности -- 2 балла\\
Результат -- 2 балла \\
Оформление -- 1 балл

\textbf{Скан лучшего отчета}

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.9]{parts/9/days/pics/27-28exp1.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5]{parts/9/days/pics/27-28exp2.pdf}
\end{figure}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: